究竟係咪要全民武裝

係呢啲咁撚危險既環境下生存 究竟要點做？
狗係無法保障我地既安全
錯！ 狗係幫兇！ 緊係啊會保障我地安全啦！

究竟我地香港人 係咪有需要全民武裝 以保性命安全？

係
出街唔帶返把野都唔撚掂

根本要全民皆兵
但黑警睇你唔順眼就拉你

係 支持

推！

好

棍防身 少林寺

咁要袋咩响身？
另一方面全民習武

用竹枝鐵通打人都未夠, 而家仲要越黎越多人比刀手斬

帶遮同埋練體能啦 唔打得都要跑得

最緊要都係唔好少人, 就算去貼牆都應該至少 6, 7 個一齊

防割衣

十八區齊做運動，強身健體

係

唔好著拖鞋

一定要

帶咩野係其次
你唔係諗住同佢地互劈呀⋯⋯